引渡修例 模糊香港普通法一向原則 中國冇法治唔分清

香港普通法一向係行dualist view of international law。支那則係認為dualism、monism唔使分得咁清，因為佢哋冇法治。逃犯條例就係模糊呢一點。